政壇四大美人 梁凱晴、仇栩欣、周庭、游蕙禎

等睇幾十年後個樣

林鄭 葉劉 羅范 范徐

餵豬bb呢

袁嘉蔚都可以爭一席位

梁愛屍

Ann姐, 葛博士, 李慧琼子, 爆粗娟

ann姐 鼠芬 女仔 葉劉

你認真?

袁彌明就差唔多

鄺葆賢呢

民建聯四大妖婦

香港四大夫姓妖婦

仇b屌打其餘3個

我老婆

認同

子悅bb正過游雞100倍啦

後葆賢

相呢

成隻ET咁既樣

DR. KWONG係專業系

屌你老母純文字？

保埔葆

方力申？

游b win

王頴思王姑娘呢？

冇圖點討論

珠珠

譚惠珠 伍淑清 梁愛詩 陳婉嫻

香港四大老虔婆

葛博士我ok呀

好方...

葛博士都未夠班
我覺得佢個位應該由鼠王頂上

建制四大妖婦

圖呢屌

万刀甲

呢個論壇係咪咁撚屌鐘意文字討論？

似椎名空

仇b

唔記得左大波驊

餵精out晒啦, 已經退出左政界, 唔好搞佢啦

冇人救樓主老母？

游惠貞都話退出政壇啦，咪搞鳩人啦

讓個位比其他靚女啦

仲差一個

P 能到

中國四大美人都唔同時期啦

好唔得喎

秒

毛婆，余若，黃碧，陳方安

樓主老母

魑魅魍魎 齊

垃圾po

月下美人游蕙禎

仇栩欣 唔係嘛

自爆？

咁都爆到？

離開咗都仲政壇咩？

Hello moto

膠柔？

當面豬登陳姑娘死？

琼B

習近平與他生命中的五個姘頭

算9數啦呢個

游B樣、凱晴波、仇B腳

仇B 周庭 游B

你係咪姓leung?

東南西北都仲有個中呀

屌

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Sophia Chan

哭泣聲啜毛姨姨

計樣范婦人其實唔差
換做痰餵豬就perfect

除左仇其餘唔係

我動議袁嘉蔚取代仇栩欣

見到鼻屎

圖呢！屌

屌你咩

睇落幾qq喎

游蕙禎好樣衰

唔笑嘅話幾可愛 眼鏡妹
但係一笑就唔太掂 整下排牙應該好好多

整容整到咁 好想一拳打爆佢個鼻

成個男人咁

hello moto?

見過未整容前未

Ching食開屎

我屌你老母，無圖

袁彌明>廢游

我都覺，不過唔可以要求太多，老婆來講已經好完美

棋靈王啲friend

似架妹

遲d會唔會有林鄭 h漫
大波驊夾腸

想睇大波驊

巴打呢排應該有追故

白衣天使

大波樺
BTW有無主題四大美人H版

邊個來 好正

王子正左咁多

李惠涼子

比人告暴動

一早就估到入黎會見到粗口娟張相， 結果冇令我失望到

娟妹

圖呢？

IG呢????

游B 男友好肥

知性美嗰係美呀?

p埋葉劉林奠唔該

我葆

講緊後生個樣，而家七十幾歲梗係

好過另外果幾件後生都

落妝個樣

仇b無懸念屌打其他幾位啦

how about植潔玲

娶老婆就要娶呢啲

莫拉達都叫風光過
林鄭

相由心生 有良心就會靚

呢四個係雞中之霸至啱…

陳肇(無恥)呢期成日上電視都冇人post佢

游b 仇b 都好撚正
周庭應該緊隨其後
最後一席位應該係 梁羽婷（觀塘區）

仲有熱狗個法子都好撚正

取代其他席位就得
兩個都正

四個都係處

四個各有特色

想同大波樺做愛

我入到嚟

大美人。陳姑娘

有種知性美

more more

凱晴呢d妹妹樣, 細粒又有d肉地嘅身形幾岩我呢d矮撚嘅口味;
仇b都係細粒不過身形比例好d, 著旗袍春麗頭攞住揮春果張相寧捨突出, 不過我唔鍾意佢有時畫到條眉咁粗; 其他兩位已經有一定年資, 都有唔少捧場客

鄺醫生好可愛

爆粗娟係工賊會

呢個真係心惡人醜既極至

老中青三代已齊

想射了

邊位青

叫緊我？

只愛庭b

巧文bb
周澄bb

淨係醫生個身份 同知識都已經夠嬴幾條街

東區區議員傅佳琳都幾靚, 佢好低調唔鍾意上鏡

i mean
老：林鄭個4隻
中：Ann姐個4隻
青：樓豬講個四個

英雄所見略同

戴咗口罩仲正

十年後咪又係鄭藥華咁個樣囉

游b 其實幾正 dq佢班友 一定係班老女人
班藍絲 廢老 少數派班呀叔 多條女睇下唔好咩

竟然冇陳詩雅

耀揚

仆街，食開屎？

東星耀揚

巴打食得好偏喎

佢咁忙
做佢老公好撚慘

鄺醫生戴理個罩真係無敵

藍友四美人

佢把聲好性感

支那妹咪拎出黎啦
又黑又矮又柒

講咁耐，無人提滑鼠娘娘

論外貌 排名如題

民賤聯四大美人：元秋、葛佩帆、蔡素玉、李慧琼

真心
謝妙儀
好正

已經屌打左9成既專業人士

成撚日覺得好似小魚仙果隻肥婆八爪魚

啖胃豬好似舊屎

凱晴bb成個idol來港開fan meeting咁

棚牙唔得

無人提侯曉彤

咁先可愛

Carrie Lam 同 Regina Ip 點睇

竟然冇cctai/連衛兵入黎叫人唔好掛住打J

我屌你咩

其實游真係普通唔算靚

己扯，Thx。

唔係掛
游b好撚正wo

鄺醫生比起佢都高幾班

其實重有陳鈺琳

樓主你自己揀啦
圖定老母